[勵志] 一個人仍然繼續上街嘅手足，呢首歌好啱大家聽

霑叔嘅詞真係好正
得 一個人
單身一個我昂然獨行
身 心躍起
望向天際擁抱星月吻

得一個人 竟也不孤單
作伴有 我夢我影我身
沐浴雷電 自由自在人
前路是命運與緣份

用我一闕歌 一個心
來為我未來一一探問
問你幾次冤 多少愛
才在一生永遠鑄下印
長為我透骨透肉透深心

得 一個人
單身一個我昂然獨行
身 心躍起
望向天際擁抱星月吻

得一個人 竟也不孤單
作伴有 我夢我影我身
沐浴雷電 自由自在人
前路是命運與緣份

用我一闕歌 一個心
來為我未來一一探問
問你幾次冤 多少愛
才在一生永遠鑄下印
長為我透骨透肉透深心

是否 願意今生
陪我一陣 橫豎你也是得一個人

得一個人 竟也不孤單
作伴有 我夢我影我身
沐浴雷電 自由自在人
前路是命運與緣份

用我一闕歌 一個心
來為我未來一一探問
問你幾次冤 多少愛
才在一生永遠鑄下印
長為我透骨透肉透深心

用我一闕歌 一個心
來為我未來一一探問
問你幾次冤 多少愛
才在一生永遠鑄下印
長為我透骨透肉透深心

勇武負責保護隊友, 和理非負責做宣傳
好簡單, 幻想下你參加緊魔戒既遠征隊,
遠征過程係會一直受到敵人攻擊,
你只要擊退敵人就夠, 佢撤退你唔洗追
目標係保護遠征隊走到終點,
而被保護既和理非遇到受襲, 亦應該拎起相機拍片,
提供自己作為人證, 片段作為物證去支撐勇武護衛團既行為正當性

遠征隊少左和理非, 勇武是但一方都一定會滅團
大家每個人都好重要

推

我諗緊可唔可以tg整個編隊谷
無奈我唔太識整

會發然自己仲係毒撚一個

現*

聽日你唔係孤單一個
有好多戰友, 請好好互相保護

互相支援